<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angga Fuady Blog</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Angga Fuady Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Visualisasi dengan ggplot2</title>
      <link>/blog/2019/11/20/2019-11-20-visualisasi-dengan-ggplot2/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/2019/11/20/2019-11-20-visualisasi-dengan-ggplot2/</guid>
      <description>Tulisan ini akan membahas mengenai bagaimana cara menyajikan data secara visual menggunakan package ggplot2. R memiliki beberapa system untuk membuat visualisasi, namun ggplot2 merupakan salah satu package yang sering digunakan untuk menyajikan data.
Sebelum kita mulai, dalam tulisan kali ini saya akan menggunakan dataset mpg yang berada di package ggplot2. Dataset ini memuat kumpulan observasi dari 38 model mobil. Tentunya kita juga perlu memuat package ggplot2 sebagai berikut:
# install package bila diperlukan#install.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>We are here to help you Are you curious about something? Do you have some kind of problem with our products? As am hastily invited settled at limited civilly fortune me. Really spring in extent an by. Judge but built gay party world. Of so am he remember although required. Bachelor unpacked be advanced at. Confined in declared marianne is vicinity.
Please feel free to contact us, our customer service center is working for you 24&amp;frasl;7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentang Penulis</title>
      <link>/tentang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tentang/</guid>
      <description>Hai, perkenalkan nama saya Angga Muhamad Fuady. Selamat datang di blog pribadi saya!
Saat ini, saya masih menyelesaikan studi doktoral di Leiden University, Belanda di bidang statistik, lebih tepatnya bidang statistika genetik. Riset saya berfokus pada pengembangan model statistik untuk menganalisis omics data, seperti genomics yang berhubungan dengan DNA, transcriptomics berhubungan dengan RNA dan expresi gen, ada juga glycomics tentang molekul gula yang menempel di protein, dan banyak lagi. Saya menamatkan program sarjana jurusan matematika di ITB dan melanjutkan magister di jurusan yang sama.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>